[求救] 貴婦keep住有皮膚病

2個月前隻貴婦開始成日R痕
仔細一睇個身好多甩皮
睇完醫生食完藥好返 無耐發現到佢jj發炎
J頭紅晒又有晶體
睇完醫生食完藥好返 無耐發現佢眼角紅晒甩皮
睇完醫生食完藥好返 無耐發現佢jj又紅晒

呢段期間長期帶頭套唔俾佢lam都不斷翻發
平時靜係食狗糧同俾小小生果(橙, 梨)佢食
係咪佢抵抗力唔夠？
關唔關食開既狗糧唔好？(呢隻食左2年）
希望各位幫幫我 幫幫小狗

屋企有無成日用漂白水/同類野拖地清潔，又無過乾淨水？

我隻貴婦又係好鍾意R痕
睇醫生 醫生話係皮膚敏感
係因為抵抗力太強
咩都抵抗搞到咁

仲有 醫生話狗狗食魚油丸對皮膚好的
可能你可以買啲魚油丸比佢食

買狗正傻鳩

皮膚敏感底

食緊咩糧

Propac ultimates
呀爸買唔知好定差

有機會淋巴癌

由其醫極都唔好果陣,最好check下

垃圾狗種

隻糧係咪grain free，可能對穀物敏感

屋企隻狗又係好易皮膚敏感
又係一樣jj附近 不過佢只係紅咗有粒粒
我身邊狗義工朋友教我去藥房買粉紅色個隻消毒藥水 早晚幫佢清毒
同埋將消炎膠囊啲粉再磨碎 塗落紅咗既地方
如果佢lam就要戴頭罩 依家好返好多
同埋其實貴婦敏感可能都關食野事
我個隻唔食得牛既 一食就敏感
依家我都係烚啲雞肉加狗糧 好過食狗罐頭
希望幫到你

你隻狗狗幾多kg? 食邊隻狗糧呀？

我以前養過隻約瑟就係咁

試下用環酵

我屋企人話試下俾生肉佢食
因為睇到文話乾糧對狗皮膚唔好
同埋有親戚俾佢地隻狗食完生肉佢地隻狗就無左皮膚敏感
有無人俾過生肉狗狗食？
就咁聽落食生肉 好驚狗狗食左會痾嘔腸胃炎

皮膚敏感仲餵雜糧
餵其他野你點知佢敏感D咩

仲有人話要餵生肉
雞肉牛肉雜食零食是但一樣都會中皮膚敏感

治療方向不嬲都係
限制飲食--> 食steroid -->有好轉就排除飲食
同時唔好著衫 洗地 沖涼(除非處方洗頭水)

最重要 有冇聽獸醫話食藥 戒口 做清潔架?

其實不嬲都唔唔俾零食佢
因為唔知啲零食咩黎
靜係食一隻長食既糧
但近月突然好多皮膚病
醫生初期有開過steroid
但都無好轉 甚至持續爛完呢度到果度
我懷疑steroids 令到佢啲抵抗力下降添
我睇過文話狗既乾糧落大量防腐 令到狗糧可以keep好多年 會令狗有腎炎皮膚病
我隻狗真係中晒
所以先想轉佢飲食

貓狗飼用生肉要考慮ge主要係解凍過程有機會產生細菌,若果隻狗本身腸胃差就不了

我隻狗係食生肉,d屎係冇咁臭,皮膚都ok左,當然佢冇食物敏感,所以冇乜問題

有無多啲關於生肉資料？
例如牌子？網站？
同埋我都唔知我隻狗要食幾多

我兩隻都食生肉…除左貴之外，無唔好。

我兩隻食開primal，之前食過K9，亦都試過真係比生肉，當然係去一田買d相對靚d既肉先咁比佢地食。買羊架個類既話，佢會連條骨都食埋，幫助潔齒。雞翼都會成隻食到骨都無剩…。d屎同會好好多。不過我都試過一排自己煮，用d好d既食材，無添加，都ok既，不過就煩d囉。

去寵物店問啦,通常一隻toy poodle一日食1/3 1/2舊